Chinese=華人？

我認為Chinese（華人）係一個族群統稱。Taiwanese、HongKongese、NMSLese只係其中嘅分支。

Chinese（華人）分別係：中國大陸、港澳地區、台澎金馬同埋新加坡等地嘅一個族群。

而家畀班支那仔玩臭晒華人呢個詞語。班支那仔仲以為華人=Chinese=全部支那人。

Btw究竟幾時支爆？支爆之前777可唔可以猝死先？

What kind of knees is it?

Han people 會好啲
支那就係騎劫咗chinese依隻字
如果跟支那定義 蒙古人同俄佬都可以係chinese

chinese=支那人

我都覺， Chinese呢個字畀支那搶咗嚟代表支那本身。我係HongKongese啊～

香港人計落唔係華人、漢人，係越人。

特撚登唔分
華人本身都係點定義班中華膠都成撚日搬龍門

香港人嘅identity同種族無關
仲有分分鐘支那北方人血統無香港漢人咁純種